CMHK就到期 Sales請報價 電話plan 無限/非無限都想了解

最好就 Smartone 或者邊個台地鐵收得最好？

打小左 係攜號轉台